<resources>
    <string name="app_name">Films</string>

    <string name="detail">Детали</string>
    <string name="Share">Пригласить друга</string>
    <string name="desc_stmilen">Уникальная, живая запись концерта TIMELESS 2013, что в переводе означает «вечный». Это концерт яркой, эксцентричной певицы Милен Фармер. Эта французская рыжеволосая певица всегда удивляет и эпатирует публику своими откровенными клипами. Вот и концерт, в поддержку ее альбому, получился очень оригинальным. В ней, как ни в ком другом, соединяются нежный, чувственный голос, и яркие, кричащие образы. Просмотр этого видео порадует не только ценителей творчества певицы, музыки, но и любителей красочного шоу, современных лазерных технологий. Действия на сцене гармонично сочетаются с уникальной графикой и лазерной проекцией.
Концерт поражает миксом голоса, артистизма, пластикой танцоров, уникальной графики и технических новинок. На сцене появляются самые неожиданные персонажи. Все это гармонично сочетается, и производит впечатление не меньше, чем приключенческий экшн.
Для модниц будет интересно наблюдать за образами певицы. Тут целая палитра различных ролей: от экстравагантности до нежной элегантности. Это уточенная француженка всегда подбирала себе самые смелые, креативные наряды для сцены. Одним словом, у Милен Фармер получился своеобразный коктейль, где соединились противоположные, оригинальные ингредиенты.</string>
    <string name="desc_shindle">В основу сюжета картины лег роман Томаса Кенилли «Ковчег Шиндлера». Картина рассказывает о немецком бизнесмене, спасшем во время Второй Мировой войны не одну тысячу польских евреев.
Прибыв на территорию оккупированной Польши, Оскар Шиндлер, найдя общий язык с нужными людьми, получает разрешение на открытие в Кракове фабрики по производству эмалированных изделий. Чтобы найти деньги на открытие предприятия и набрать рабочих, Шиндлер обращается к богатой еврейской общине, и делает им очень выгодное предложение: они ему деньги, а он им взамен разнообразные товары и рабочие места, что даст шанс покидать гетто. Управляющим на предприятии Оскар делает члена еврейского совета – Ицхаку Штерна. Налаженное производство начинает приносить большие доходы. Однако в скором времени приходит приказ об уничтожении евреев, находящихся в концлагере Аушвиц&#8230;</string>
    <string name="desc_armine">В ноябре 2010 года состоялся занимательный концерт известнейшего музыканта и исполнителя собственных произведений в одном из наиболее красочных выставочных центров Голландии – Jaabeurs, расположенном в городке Утрехт. Посетить выступление ди-джея номер 1 по версии журнала DJ Mag пришло более 15 тысяч зрителей, большая часть которых являлись гостями из других стран и городов. Данный концерт был организован в рамках турне музыканта по всему миру и демонстрации нового альбома под названием «Мираж».
Армин ван Бюрен отличается тем, что привнес в мир современной музыки уникальное направление, быстро завоевавшее популярность по всему миру. Ранее бит-музыку было принято слушать лишь в ночных клубах, но мистер ван Бюрен создавал по-настоящему чарующую и запоминающуюся мелодию, которую хотелось «держать при себе» даже не будучи в увеселительном заведении.
Выступление ди-джея, предлагаемое к просмотру, сопровождалось присутствием настоящего симфонического оркестра, наличием звезд оперы и балета, и прочих знаменитых личностей, которые подарили поклонникам творчества Армина огромное количество положительных эмоций. Если вы не являлись счастливчиком, лично присутствовавшим на концерте, рекомендуем наверстать упущенное, просмотрев запись грандиозного действа. Поверьте, оно того стоит!</string>
    <string name="desc_forest">Картина снята по мотивам одноименного романа Уинстона Грума. Сюжет фильма рассказывает об увлекательной жизни парня по имени Форест Гамп.
Маленький Форрест живет вместе со своей матерью в штате Алабама, в городке под названием Гринбоу. У него проблемы со здоровьем, да и ко всему прочему мальчик обладает расстройством интеллекта, поэтому его матери приходится приложить немало усилий, чтобы его взяли в обычную школу. В школе Форрест постоянно подвергается издевательствам со стороны сверстников, но это помогает ему научиться очень быстро бегать, что в будущем дает шанс парню стать студентом, и войти в число лучших спортсменов-любителей страны. После окончания университета Форрест идет в армию, и попадает на начавшуюся войну во Вьетнаме&#8230;</string>
    <string name="desc_milem">С выходом седьмого студийного альбома «Point de Suture» у французской поп-дивы Милен Фармер возникла идея закрепить успех музыкальным туром по крупнейшим городам Европы, включая Россию. В представленном фильме находится запись двух ее заключительных выступлений в пригороде Парижа на стадионе Stade de France, билеты на которые были распроданы в течение считанных часов. Около 160 тысяч зрителей пришли посмотреть на своего кумира и услышать любимые песни в живом исполнении, а феерическое шоу, устроенное певицей, запомнилось всем воистину голливудским размахом.</string>
    <string name="desc_green">Картина снята по одноименному роману Стивена Кинга. Однажды в блок для приговоренных к смертной казни поступает новый заключенный – Джон Коффи, осужденный за убийство маленьких девочек. Коффи привлекает внимание начальника этого блока – Пола Эджкомба. За долгие годы работы он насмотрелся на разных преступников, и он немного разбирается в людях. Пол сомневается в виновности Коффи, ведь несмотря на его устрашающий вид, он обладает добротой и человечностью. Так же со временем выясняется, что Джон является обладателем удивительного дара – способностью исцелять. Пол понимает, что такой человек никак не может быть убийцей. Но что же делать, и как помочь ему?</string>
    <string name="desc_leave">В основу культовой драмы легла повесть Стивена Кинга «Рита Хейуорт из Шоушенка». Действие фильма разворачивается в конце 50-х годов прошлого столетия. Молодого финансиста Энди Дюфрейна за двойное убийство приговаривают к пожизненному заключению, но он категорически отрицает свою причастность к преступлению. Свой срок Энди отправляется отбывать в одну из известнейших тюрем – Шоушенк, из которой еще никому не удавалось сбежать. В тюрьме парень сталкивается с суровыми реалиями тюремного мира, мира, где нет места состраданию, а вокруг только жестокость. Энди неоднократно становится жертвой сексуальных домогательств, но он сопротивляется до последнего. В скором времени тюремная жизнь Дюфрейна немного налаживается, и он даже находит себе друга, которым становится чернокожий заключенный Рэд&#8230;</string>
    <string name="desc_after">Продолжение фильма «После», которое ждут миллионы фанатов по всему миру, снятый по мотивам бестселлера Анны Тодд. Тесса дает еще один шанс Хардину. Но сможет ли он быть хорошим парнем и не потерять последние крохи доверия своей любимой? Тем более, когда она уезжает в другой город и пытается жить самостоятельной жизнью. А, следовательно, у Тессы появляются новые друзья и новые поклонники, не дающие покоя ревнивому Хардину. Зрителей ждет еще больше чувственности, любви и страсти, чем в предыдущей части.</string>
    <string name="desc_super"> История 40-летней Пилар, которая начинает говорить все, что она на самом деле думает, и делать все, о чем мечтают люди</string>
    <string name="desc_tenet">Агент ЦРУ получает допуск к секретному заданию, о предотвращении новой мировой войны, при этом, никакой информации по делу, кроме как секретного шифра «Довод», он не получает. Герою придется столкнуться с новым инверсивным оружием и озлобленными потомками, которые решили уничтожить будущее.</string>
    <string name="stmilen">Шестой концертный тур Милен Фармер</string>
    <string name="shindle">Список Шиндлера</string>
    <string name="armine">Концерт Армина ван Бюрена в Утрехте</string>
    <string name="forest">Форест Гамп</string>
    <string name="milem">Милен Фармер</string>
    <string name="green">Зеленая миля</string>
    <string name="leave">Побег из Шоушенка</string>
    <string name="after">После ссоры</string>
    <string name="super_">Супер крэйзи</string>
    <string name="tenet">Довод</string>
    <string name="add_film">Добавить фильм</string>
    <string name="title">Название</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="click">Просто клик</string>
    <string name="click_me">Нажми меня</string>
</resources>
